大膽假設，正苦迫巴士公司鳩改路，打民意戰

例如中環同金鐘夜晚冇咩事發生，
但西隧線只到上環、東隧線只到灣仔？
頭先好偶然見到一架948，先返到西隧轉車，
喂，PP出面條路，仲有遮打嗰邊，好撚暢通喎！
點解948行到，但968、978唔得？

仲有孤島大埔，點解73、64K去到帝欣苑就停？
如果想避開花，咁點解A47X又可以入埋富亨？
仲有啊，下晝曾經有新興、廣福出九龍嘅車曇花一現過，
屌你咁即係72X/73X/271是但開一部出大欖都得啦，
全區人靠一班機場巴士，係咪on撚9

總之全日畀我嘅感覺都係亂鳩咁嚟，
之前開花啲改道都冇咁離譜，
完全係引人屌示威者

有冇人認同？